［是日笑話］監警會主席梁定邦：不知是否市民失信心

監警會主席梁定邦：「市民對監警會是否無信心？在這個階段我不知道，因為要做一些更積極研究。其實很多人對我說對我們很有信心，但這是否可代表全體市民？我不知道。所以我相信在這個階段，大家可得到此結論市民對監警會沒有信心。」

「失」意思（國語辭典修訂版）
[動]

1.丟掉、遺落。如：「喪失」、「遺失」、「失而復得」、「失魂落魄」。
2.錯過、縱放。如：「錯失良機」、「機不可失」。
3.找不到。如：「迷失方向」。《楚辭．屈原．九章．惜誦》：「欲橫奔而失路兮，堅志而不忍。」
4.違背、不合乎。如：「失常」、「失態」、「失禮」。

[名]
錯誤。如：「過失」、「智者千慮必有一失。」

正確「失」字用法：
監警會既存在就係一個「失」。

「有」過先可以「失」

梁x邦：
你及你個會是廢柴
完

同伍熟ching一樣？
失去啲本身就冇嘅嘢

我都失去咗全球女性嘅愛戴

又可以比佢地幻想
狗: 投訴少姐係多數市民支持我地狗隊